新會然自創iq題 估中我撤 三頁開估

劉備關羽張飛三兄弟去曬太陽
邊個最快曬黑呢

立即變黑曬翼德 得左

屌你老母

屌你老母 我撤 再見連登

唔送

秒

3分鐘就收皮

挽留

Ok

走啦屌你老母

好過好多垃圾1q架啦

出一題

點解欣宜唔可以耷低個頭？

不要低頭 光環會掉下來！
答案！因為欣宜係女神！

再出歌詞題

由人間去地獄再返人間，大概要幾耐？

一百數十晚

又秒

呢首咁出名

再嚟再嚟

你偷偷地飲人哋支茶，知唔知支茶係邊個嘅？